覺唔覺得新加坡嗰Sentosa發展得唔錯？

自成一島，有賭場，沙灘，Universal studios ，resorts，豪宅，WaterPark，Museum，Golf, iFly，Skyline luge，Kidzania，重有Aquarium。嗰條skytrain接住vivocity. 想行街食飯又得。

睇番香港嗰迪迪尼同埋OP嘅週邊配套係乜q都冇。旅遊景點近乎零。老實講我係遊客都揀新加坡啦！重未講佢個zoo同埋格離個legoland。 同香港比較我就諗唔到有咩吸引到人來了⋯⋯

:
In general d新加坡女性無論有冇身材都著得好大方。唔似d港女咁遮遮掩掩，特別係冇身材嗰d，硬係左遮右掩。其實冇波都可以好charm的